ONEPIECE 海賊王 ワンピース 919 中文情報

919話《禦田城遺址》

阿玉在斯皮德的保護下回家去了。
路飛在剩料町人民的感謝聲中前往禦田城遺址。
阿菊說她也想一起去，她想知道路飛一行人的目的。

這時候，在花之都，孩子們在寺子屋（學校）裡學習。
老師（軲轆首，即長脖子怪）問學生們：何為鎖國。
孩子們回答，鎖國就是封鎖國家的入口，守護和平。
老師再問，何為開國。
孩子們回答，開國就是讓惡人和壞的思想進入國家，是非常惡劣的行為。
老師說，以前曾有過一群想要開國的人。
孩子們異口同聲地喊道：“是御田和赤鞘九人眾！”
老師接著說道：“有個英雄，懲治了那些惡人”
孩子們喊道：“是的，他就是黑炭大蛇將軍！”

在都城的料理店內，有個貨幣兌換人獨自喝著酒。
他名叫居眠（瞌睡）狂死郎。
狂死郎喝得爛醉，說大蛇是個心眼很小的傢伙。
在20年前的燃燒的御田城中，禦田的夫人這麼說過：

明月與你一樣，不知夜明為何物
惟願此念
能讓九個影子落在月夜編織出的二十年時光後
讓你知曉光芒閃耀的夜明為何物

狂死郎說，按照大蛇的說法，上面這段咒語就是20年後的一個月夜裡，九個武士幻化出現的原因。

路飛一行人來到了禦田城遺址。
阿菊在遺址前流淚，跑開。
路飛見到了錦衛門等人的墳墓，陷入混亂。
這時，錦衛門本人過來了。
阿菊看到了錦衛門，也返身回來，用力抱住了錦衛門。
這時，桃之助和香吉等人也過來匯合了。
一行人齊聚，移動到了城內說話。
錦衛門向路飛吐露了隱藏的真相。
“你們認識的勘十郎、雷藏，還有在這裡的三個人……總共五人，全都是活在過去的人物。”
“其實，我們是從20年前的和之國超越時光，來到這裡的。”

屌 係真唔係呀
劇情推進咁快 咁快會合到唔洗跑online
又咁快揭真相
仲要比戰車真係up中左

海賊王之月光寶盒？

九個武士會係路飛團七條仔+羅仲有who?

其實大部份人一早已經估緊穿越時空，d人屌戰車係因為佢煩膠啫，d位未講到係咁post段野出黎唔知想點

穿越都玩埋 希望唔好爛
穿越真係好易玩爛

番去救艾斯

去未來點都好過返過去

今次情報啱唔啱 唔會係大陸仔吹出黎

這時候，在花之都，孩子們在寺子屋（學校）裡學習。
老師（軲轆首，即長脖子怪）問學生們：何為鎖國。
孩子們回答，鎖國就是封鎖國家的入口，守護和平。
老師再問，何為開國。
孩子們回答，開國就是讓惡人和壞的思想進入國家，是非常惡劣的行為。
老師說，以前曾有過一群想要開國的人。
孩子們異口同聲地喊道：“是御田和赤鞘九人眾！”
老師接著說道：“有個英雄，懲治了那些惡人”
孩子們喊道：“是的，他就是黑炭大蛇將軍！”

Dllm 擺明話緊強國
係咪好快海賊王會被ban

呢個post重複左
由得佢沉

海王 冥王 時空王都係路飛手下

波若波羅蜜！

邊度可以搵番佢篇分析？